七！月！一！見！

如題

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

推

七一見

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

701 維園見

k

Pish

71維園見

Sogo 見

See

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動